[COYS - 查比亞義犬報恩 我刺繼續靠SON]熱刺球迷吹水區 130

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

官方訓練相紙版人
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20190227 連會員名, 45人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

Daniel Levy

低汁

林美拉最黑人憎

痴線 係咪佢加盟就憎咁耐？

科夫狗DSE 考成點

識左其他學校d校花
約左後晚去玩

又查比亞

lm

開你名比足面你

想講尋晚脆打得好好，明知自己廢肯踏實d去守同冇亂標波，辛尼出到黎有球俾佢完封

不過進攻交唔出正常水準，d右路傳中做好d可以構成更大威脅

睇咁耐波，唯一見到佢好努力追住sane 。果然想邊度跌倒邊度企返起身

佢D傳中好似回晒塘咁
rose 都好過佢
但完封果球閘得好靚,似係-6

佢個啲唔標波根本等隊友幫手 入到禁區佢都可以離人幾個身位

Kane 哥有機會收咧

收撚硬啦咁傷法

收聲啦屌你老母

今年佢真係黑氣石
希望佢好返會正常D

真係賤種狗黎 ig最新個post disable埋comment

球証郁手好少見

我係唔明點解費蘭甸奴又批踭又拍頭，起身再拍多傾一野果球可以冇VAR罰佢牌

var淨係睇紅牌

咁傷人法，直紅都得。

而家仲有冇人會話熱刺係MMA?

垃圾查比亞義犬報恩？
下場累我熱兩腳一伸

等秋後算帳

波台:人地MMA 又唔代表熱狗無MMA,抵撚死啦熱,同你地踢唔MMA 唔通比你地任打咩,踢撚死你地添呀

個幾野抽水好難紅 反而rose走甩左幾次第2張黃啦

抽水難紅,但有機會秋後算帳
話晒打後腦

今季到而家仲係Son入波=win

尋晚all in 左鏝
依家好撚窮,有無人接濟我

睇你仲2唔25

想食熱刺血饅頭，抵啦

你真係好燈

請注意
九龍城重炮=最緊要有霸氣=M-Poch

block 左好撚耐

+1 得細屎忽係咁應佢

見佢改完名入黎洗底
又出公海引戰

緊係完全封鎖佢啦

喺曼城po裡面見到佢引戰

信肥普
陣間可以食M記加大

手足第二次po喇喎
係咪想派
派我

輸完12m就傻撚咗

一早完全block 柒左

今季唯一可以j嘅就係歐聯
由主場贏國米開始j到而家

漏咗New Home

各位手足 興奮多一兩日好
下星期連續兩場作客 鏝城大把人同你換
尋晚鏝勁留力勁保守 迪布尼又留 sane又咁遲出

唔敢ff太多

肥花排雲掌

主場唔洗輸已經執到
其他野都唔敢諗

岩 當贏左嫁啦 準備好比人456

son 真係名留青史
英超+歐聯新主場都係入第一球

Ff mode
球霸傷左，巨巨強勢回歸

純粹ff

撚撚都唔知有無得正選

好想巨巨有得再踢

新主場歐聯勝率100%

下場會出局,所以100%主場歐戰勝率,係一個新紀錄

希望呢場係2019年倫敦唯一一場歐聯比賽

The white wall

然後今年冇頭四
紀錄得以永續

失蹤人口

Btw尋日老蘭出十分鐘已經有啲貨交 巨碌G點做set波真係好好 球霸不如輕輕抖返場啦好嘛？

而家直接放暑假啦

有可能咩
下季一定有最少一隊倫敦球隊踢歐聯

重靚過CG

法國呢度班熱狗四月打飛機打到停唔到手

屌幻星 又吹奏son

From ex-av男優

Goodluck to you... wishing you all the best and that you do better than we did some years back as you continue to make history #COYS 🤟💋💪🏾💙

book機票果陣有諗過輸硬不如睇兩場就走慳返幾千蚊
好彩最後都係買咗十日機票撐埋次回合
coys

下場又係要靠你衝落場拖時間

比你發現咗
打算組織九十位敢死隊一人一分鐘

尋日有冇大叫聽你老母跪

*屌你老母

尋日脆傷咗果陣我歡呼比人鬧就有嘅

有冇幫我拎foyth波3

證明咩

有出咩

下場作客無kane，個陣應該點排好。

出巨巨或老撚頂前，孫前插。

4312
Son lm
Dele
Winks eriksen sissoko
Bd v5 a4 事但

前面兩個主打反擊 dele似傾果種10號半

901

Winks vs. Man City:

100% attacking third passes completed
100% take-ons successful
100% aerial duels won
100% tackles won
87% pass accuracy
5 ball recoveries

逗住中場

作客贏多仔 有Winks
作客輸修記 冇Winks
作客輸利記 冇Winks
主場贏鏝城 有Winks
邊個仲敢反Winks

希望接到大屎忽班

新主場真係好好feel 作客球迷只有兩三次機會聽到佢地唱歌 唔係佢地沒落力 係主場個聲真係嘈到爆 home 就係 home

同埋新場起歌 起chant 都好容易 一面看台起 另一邊就好快加入 wembley 我屌你老母

真核

唔洗輸足3場已經唔錯

想fifa砌隊前熱刺隊
佢個左閘位好似冇人塞得落

開波冇耐係自己後場面對面傳失

今季未試過輸多過兩粒，未試過單場失五球
係咪儲埋到下個禮拜刷新記錄

原來隊長今年3次12碼全救到 100%

但尾段有個key tackles 唔使輸反擊

諾頓

數據係好，但琴日果場唔係特別sharp

好多人仲話反佢
出架沙

踢咗熱咁多季加埋都冇今年咁多

但佢又真係有時派下膠，有時又好神

因為佢角球出迎決定仲係

都唔係正宗LB

大師兄

身手重係隊長好啲，未明顯退化前都唔應該換啦

架沙都係架 佢夠高都唔夠膽出

隊長起碼仲高幾班啦

加沙係天生優勢 手長身長偏鈍 即係最高lv係古圖咁
隊長係反應 敏捷 但輸天生身短 所以成日比人收死遠射

Ziege

LB發現大家唔記得Fryers

而個真係存在感太低。

雖然成日話BD廢又冇乜特點，但對比起之前嗰埋已經勁好多。

真 bd都回升返不少

但係隊長硬係間中就會派膠做錯決定…
就係呢啲位佢上唔到迪基亞/紐亞嗰啲位

前熱刺仲有bostock

bd永遠都係垃圾 全隊最廢

當阿脆無到？

你叫會然bd點算

呢條友傻嫁
果陣主席仲話要包容條傻鳩
即刻唔想入嚟講嘢

呢條假熱買po引戰都無人理

湯渣

太多人完全封鎖左佢

竟然冇人講標叔叔

BD靚仔過脆已經贏哂

琴晚訓着左，做左假熱，宜加黎投案

lewis都去睇你唔睇

置頂

hi 垃圾

真

有聲Video

dele 斷左手

五月bb世界第一

後尾嗰幾件是旦排姐
咁小氣

黝你

嬲

#thfc medics are exploring possible ways that allow Dele to continue playing for the club with the suspected broken hand he suffered in the final moments against @ManCity. [The Telegraph]

血汗工場

傷左隻手姐，照落場冇問題。

原來7公小畫家幾勁

點解咁講

ziege,mr Lee

屌你老母獌狗 黑哨插水打人乜都有

#26

yes 我美術有d料到

Fifa冇呀
睇黎都係要用fryers

我全部都係黃牛
巴打下次買飛可否找你

咁砌好過啦

我果張應該係官方hospitality?
我係香港fb [球迷客機]買(非廣告)
away果張就真係黃牛，stubhub

黃黃巴應該幾勁
又toty 又icon
我得d普金普銀

上次去睇妓 後面啲白鬼由一開波屌我成日企起身 到後尾又攬又揸手

Futbin 黎架，我邊有咁多卡

我尋日左手邊都見到2個香港人
但佢地表現好平靜，全場好靜
所以都冇特別相認
反而識咗班以色列fans

上次都係 隔離兩個泡菜嚟睇孫 最多都係 哦〜噢〜
係臨尾叫佢幫我影張相咁解
同啲鬼睇爽好多 尻叫 屌蝦拆蟹 “你睇下件奧燒 真係成個撚樣咁” “踢鳩佢啦！！”

Dele 生日快樂

多謝

最衰拉莫斯2:0

好似有啲大鑊

一傷就傷兩件主力

個個都話我地好撚依賴DESK，少一個就廢一半武功，少兩個就玩撚完咁
我聽到都真係成日忍唔住笑，講真我地其實仲有巴西國腳moura同阿根廷國腳Lamela
moura就出曬名制空力強，次次出佢我地就轉玩高波，對手都估我地唔到
lamela就更加唔駛講，前場防守力高，成日識得用d smart foul拎黃牌阻止對手快攻
我都仲未數兩大歐洲足球強國中鋒霸王Llorente 同Janssen，所以話我地進攻得DESK四個真係錯撚曬，其實仲有MLLJ呢個隱藏大佬都未出真功夫

tldr

JLLM咩

DLLM 呀

on9

岩布仙尼

互含完未

唔好講笑，摸奶第一點都真係幾積極

係JLLM

炸你老母

查比亞 這種男孩子
根本勁過美斯
但佢卻成為你最討厭的一個脆狗

新人留名

更本經過美斯？

許多旁人說我不太明瞭查比亞

你兩條友一齊返教會架？

係咪要放po頭個list？

呢D野交比下個PO既人

真熱名單Update @20190412 連會員名, 46人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

Daniel Levy

未來熱（棄驚）

我放咗

唔怕wo
實會有人擺的

棄ut 未呀你

今日去買左件第3作，後面有個買2件印拉美拿

未

我都未

查比亞總掛念從前
球場上那世紀罰球
突然又已一年 期待再入波
要防守 簡直係一種侮辱
佢已經唔撚理 只想射世界波

Cha 脾亞總掛念從前
球場上那西紀罰舅

We can also confirm that examinations have revealed that Dele Alli fractured his left hand during Tuesday's fixture.

The England midfielder will now be assessed to determine his availability for this weekend's fixture against Huddersfield Town.

帶傷踢啦

FACEBOOK係到同哈多士鬥J數據
笑唔笑死人
拎隊降班既比

球霸次次傷都係熱誠飛落去就傷，有兩次我記得係攻門搶點傷都算，今次個熱誠tackle 受傷真係好無謂

dele 斷手冇得打fortnite

班友玩UNO唔厭嘅

可能專注啲會勁啲

查比亞 不變
那右閘找不到缺點

班友又玩uno

查比亞指揮羅里斯
也許只能如此
但臭會成為無腦出腳的一個白痴

可能有sponsor
主席又然

收到風係七公買

7公好易認
望下棚牙就認到

條友好積極，下下攞波都衝住去。
下場對鏝應該佢同孫打雙前，由孫二傳比盧衝。

但係實際作用唔大先係問題過完人之後傳唔返個波出黎

手臂sponsor 諗諗佢

佢嘅個人技術係我地前場無嘅野
大家等左咁多年希望洪太成材，結果都只係花拳繡腿
希望LM會再夾好啲

son lm未夠夾

屌回錯，想回uno

洛蘭迪正選，半場先換LM出黎，效果會唔會好啲

扭波過人應該係盧最勁，佢係埋門差少少咁。

拉有前場壓迫同直線，用黎頂alli個攻中位都得。

打到對方冇氣先，半場先出最快嘅盧出黎跑死佢地

好可惜肥普係lm用哂人地d氣先
再85分鐘換入老蘭打地波

老撚同盧都冇體力打全場波，一人半場算。

我都有3件
但今年冇再印條垃圾了

講真老蘭後備落場後真係成日都有貨交
做支點佢真係一流
（但唔好要佢做其他野）

上場佢87分鐘後備出場，有幾下都set到比人，唔錯

黎緊係咪可以睇到 son加摩拉 雙翼齊飛

手臂印七公棚牙

uno stadium都唔錯

冇囉
我個時都update 左，但最尾用番舊會然list

比我就寄番去熱刺office侮辱佢

中意既可以叫我聲jurgen

開post個啲反醒下

on9 son

黎黎去去都係嗰幾個開po

睇到好尷尬

Btw佢老豆又話佢足球未退休前唔俾佢入娛樂圈咩
攪乜又可以拍廣告

夾埋你印咗嗰啲一齊啦

拍廣告唔一定係入娛樂圈。你睇下班所謂港隊個個拍廣告搵真銀就知。

屌傾真係收League

靠我孫了

巨巨擔正

有無人解釋下個笑話？

個樣勁似D傻西追星毒撚

熱狗邊有正常人

Tottenham Hotspur, Paris Saint-Germain and Borussia Dortmund have all expressed an interest in AFC Ajax midfielder Donny van de Beek. #THFC

📰 @LEquipe

買neres 啦,上季已經傳
一次過要晒neres, ziyech, van de beek 同tagliafico啦

理性分析
話肥普有做功課

啱啱睇咗
唔知係-6定真係做功課喇

442防守密集中路呢
對利物浦中後段就已經有開始轉
水晶宮個場就全場有用
應該都係真做功課既

加埋對面放水先

好似話攞上年猁狗三殺鏝啲片比班球員睇

今年我熱三殺鏝

歐聯肥普同英超肥普係2個人

咪又係豬

系

我教好過

不了 唔想捧隊英甲野

Striker Vincent Janssen, meanwhile, is undergoing rehab for an ankle problem and is expected to return to training next week.

新青訓 咩人黎

本身好似係宣傳部，見佢身型幾好，扮training 果陣踢到幾下西瓜波，所以比佢試下

哈利簡尼真係有價好賣，今年回哂塘。一係就長傷，一係就出場拖慢進攻。自從朗肥化之後就開始下滑，冇哂殺手本能。

SOD?

曼城反cup 味濃

而家球霸啲轉邊癲撚到 快狠準

搵兩餐

Broadcasting network TVN announced today that #thfc forward Heung-Min Son is getting his own television show named Sonsational, which will retrace the steps from his childhood in Gangwon to being a famous @PremierLeague forward. [JoongAng Ilbo]

Kane似係俾熱迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩 打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰 次次要彈離身修正 佢動作幅度都幾大
無論拎波 轉身 過人等等 總係無阿古路 咬人果種頂級前鋒既水準
我其實一直都有分析佢踢唔起既原因 就係佢技術唔夠細破唔到密集 例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳 而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦 Son first touch好過Kane

son first touch 好過傾

笑左，上場見Son d控波真係吊出聲

Trippier 似係俾肥普同英奴吹大左 佢果種技術根本唔夠細膩 打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰 次次要彈離身修正 佢動作幅度都幾大
無論拎波 轉身 過人等等 總係無walker TAA果種頂級右翼衛既水準
我其實一直都有分析佢踢唔起既原因 就係佢技術唔夠細破唔到密集 例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳 而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦 kwp first touch好過trippier

聽講查比亞有七旋斬

咩歌

郭富城嘅弱

聽～講查比～亞～有～七旋斬～

本黎同榜首差五分，kane 復出踢五場，變左要保四

大家又痴咗線

入到黎同你同一個反應

好心你班友唔好咁痴線啦

唔痴線點會做熱狗

大力神都吹大左啦，冇速度，冇突破力，護波差，以前仲可以屈下罰球，而家連死球都斬唔起

岩垃圾
無其他隊會睇上眼

有價好賣
Welcome Donny van de Beek

邊撚個設計d咁既舞步比佢跳

Toby都吹大左啦，冇身位，冇頭鎚，遠射差，以前仲可以屈下路數，而家連防守都擺老烏

數數下全隊除左牙skipp之外，無人無俾人吹大左

巨巨

Skysports報導，曼聯、阿仙奴和車路士三大英超球會均邀請萊比錫紅牛首席球探保羅米曹（Paul Mitchell）擔任體育總監一職。米曹雖然獲得紅牛開出一紙新合約挽留，但是他目前尚未決定去向。米曹在修咸頓和熱刺任職期間，以引援眼光獨到、精準見稱，更有可能是今夏轉會市場的搶手貨。

我諗成隊波真係得我係最勁

好on9

扮工

原來拉又傷左，今晚前場出青年軍，留力下場。

我屌 居然係早場

利維估陣容@20190413 19:30 PL Spurs v.s. Huddlefield

@HKane (ankle) - continuing assessment and unavailable for selection.
@dele_official (hand) - being assessed ahead of tomorrow’s match.

@Serge_aurier (hamstring)
@ericdier (hip flexor)
@ErikLamela (hamstring)
All three players are continuing on-field rehabilitation and remain unavailable.

@vincentjanssen (ankle) - undergoing rehab and expected to return to training next week.

早場訓未醒就踢是西波吧。
Kane 應該收League, Dele 傷隻手應該都唔會出
無乜人揀之下Llorente & Lucas Moura都應該會出

Son 可能繼續踢半場，不過Eriksen 可能要抖下週中再打曼城
變左4-3-3 老蘭最前，Son & LM 拎第二點做波

中場變類似三工兵: Winks, Sissoko & 意粉
意粉上場睇落好似好左D

後防兩閘輪換, 左後用Davies, 右後用Kyle Walker Peters
KWP 今日生日，睇下壽星仔會唔會正選
中堅就行穩陣，V5+A4
龍門Lloris

WELCOME HOME.
COME ON YOU SPURS.

COYS

真熱名單Update @20190413 連會員名, 47人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

張毛妓

未來熱(棄驚)

Daniel Levy

素素踢咗二百場英超

今晚開新POST 個時置頂返上面個真熱List, 岩岩update返。Thanks

都係利維巴好

個list咁長下次編輯時不如四重加密咗先...

Sor...點整加密？

test

今場收起比利時孖老，出科同山算。

明送十二碼比對手

都好

山狗一定送
我唔會

番去玩SHF 啦

我想訂Tatoba

見到脆皮做封面主角

屌你喇

叫唯毒我心不變出黎
佢仆街黎

回來了

巴打見點！？

全後備咁制

marsh 都有得上後備

不過對榜尾

前四都唔係睇呢場啦

唔係卦 好多正選係度喎

依到手足黎？

新STYLE

隊長笑得好

yes ar 上面假熱波3有佢呀

又要我carry後防線

ig嗰張啲球員次序同呢張唔同

黑山配秋

科

📰 @HarryWinks misses today's game due to a groin injury.

#PL ⚪️ #COYS
吓

就咁睇winks 真係最重要 後備都冇

屌 對曼城sissoko + 意粉？

原來Kwp 生日肥普先咁好死

等睇老蘭斬波比lm頂

嘩屌個陣咁鳩
又要豬喇

今朝又用fifia sim
排陣係
Son LM
大力
肥花 winks 素素 垃圾
4 5 6

結果分別係輸1:0 同贏兩次3:1

等睇黑山唔夠人撞輸單刀

講得好！
之後靠我幫佢

又3中堅
比哈多士456

系 而家信你多過信黑鳩了

愛你

科>山

買左son首名入球，希望唔中啦

我會試下對一花改觀

早場會唔會西波

9陣，會唔會豬架

比哈多士456

有我喎 點會

有你唔會456

會變789

我愛拜

好！

榜尾大戰！

會唔會好似上季西布朗咁輸呢

大力b唔輪換

COME ON YOU SPURS!!

老蘭

foyth bb加油

呢個輪換幾好

有無LINK?

老撚做支點

SSK轉身

比人搶太多罰球射而家唔識射了

牙skipp 同 Marsh 有無機會出呢唔知

黑絲單

黑絲

有冇人有link

WYM仲係好硬咁.....

各位有無LINK

條右路今日on99咁

右路有邊日唔ON9 有跪

法國中場特色

BD傳中冇省中人！！！

同超人換位啦屌

一花世界第一

黑山點解每次拎波都咁離身

唔記得轉左夏令時間

ssk又cup過一個

老蘭唔起步

新場好似都爆

科帶咁耐做乜九

Ssk今日真係球王上身

好似無咩默契

你老味科又發夢

合約版大屎忽

科真係好撚柒

成隊波柒撚到呢

賓

對哈多士都踢成咁

上半場例閪

R撚哂頭 對面都已經係比冇咩踼過D人上場

前場無人走位接波

雖然對魚腩 但係咪應該早啲禁到兩粒 先收主力

我地都係

肥普唔會咁做

睇黎孫下半場都要出

對面個Pritchard 係借比哈多士定係賣架 我地青訓嚟

我FF老蘭轉身射埋

賣

Goalll

wym扭埋龍門

雲那馬過埋個龍咁靚

真正黑施丹

Wym!

意粉

SPAGHETTI~~~

我算唔算刷左個助攻

意粉勁撚到 洗撚J winks?

意粉傷完出返黎技術細膩左咁多

要轉型做前鋒

雲耶馬對上一次入波係幾時

意粉用一季時間搵返嗰態

如果呢球係ssk

意粉最近個態上緊～～～

唔記得 係咪對利球爆射

黑腸孖寶

對猁雷獸射球

留返歐聯決賽入

次次官方拎出黎J都加晒EFFECT

雲耶馬 氣魄更壯

mola mola

後備翻身戰

LM

盧

lmlm

moura！

煮～～～～～意粉！

痴線 WYM好癲

數糊

話口未完kill game了

呢個中場勁撚到

笑話一則

Wym快過傾響新場入波

個個都有表演機會
科夫最為特出

科比人fake到仆街

Kane一出黎 個個都冇波入
新場一用 個個都有波入，除咗Kane

龍門落閘 扭波不知驚慌

差d輸

唔知下年重有無佢

地下d精邊撚個架

估唔到盧同素都幾夾

第一次見科食身位贏到對面

淨係同球霸唔夾

喂喂喂
專重啦

冇傾我地真係仲勁

睇吓咩對手啦

最好數多幾粒刷得失球

出廳食完飯就2:0

今日唔洗出平安鐘啦掛？

下場都win埋就。。。

快D食多餐

你即係睇唔起我地熱刺姐

作客不了

雖然對面攻力唔高,但贏唔夠3粒都唔安心

老蘭...

傾係到入撚硬

傾控唔到

大力做乜九跳起出雙掌

撚撚嗰球俾大力唔係好啲咩

比bd最好

SSK今日球王級

食牌啦咁樣掃SSK

邊場唔係

球證可唔可以渣番正黎做...完全冇play ball既都唔撚比牌

老蘭又差啲

後點得DELE識入波

老蘭D運真係爭D

真係咪撚射波啦施素鳩

素素

牙傾無得擦入球會唔會想喊

除咗射波真係完美戰士

經典藍天射球

水準保持得好好

素素一季入唔入到一粒

一定得

永遠唔會令人失望

Physical 85
Shooting 15

我個金靴啊

uuuuu~個獎無咗lu~

一無黑氣石kane即刻兩粒，迷kane仲有咩好講？

生日俾人咁鏟法

睇黎47，52有機會出下場

都幾癲

60mins收素素同大力啦

大力真係要休下

呀marsh 打咩位

真心老蘭做支點真係英超第一
但其他野唔好叫佢做

半場即刻收起Eriksen 喇

防中

eriksen 今日養生足球

skipp 一定會出

素素其他進步咁大 但射門都仲係一鳩樣

嚟緊兩場更重要
收晒大力素同摩拉啦

佢做box to box夠架喇

掉轉諗
熱刺要靠素素射波救命嘅話
都幾撚柒

依家要用到素素做絕對核心
已經夠大鑊

大力B 又俾鬼佬瘋狂Jer啦

意粉搭素素 黑鳩二人組

其他 b2b 識入波

NOW呢個女仔報數據唔得

罰球真係垃圾到

賣鳩左佢啦，5場1分既黑腳

今年仲要嚴重肥西化

贊巨回歸

荷蘭神鋒傳奇回歸

樣得唔得？

講野唔順暢
還我喜般

中楣

老蘭中楣

儲夠運歐聯就會入

我出得咁靚

見親老蘭踢波都覺得好辛苦

笑到噴水

控得勁靚

瘋狂做G點

老蘭點解好似靈活咗

大力 老蘭 lm好夾

科真係幾勁

有山做對比

BD係想點？？

頭先第二粒都係靠佢搶個波返黎。

唔好又傷呀

意粉差d ko v5

送波比球迷

雲耶耶訓底嗰心都會淆一淆

屌幻星 我型到

有BANNER迷主席

仲唔換走大力神

同愛港力一樣
自己出錢的

佢自己掛架

Our future

主席 banner

食張牌先

有阿根庭基因

意粉要收先過大力

換人啦

60mins

mola

素素義氣

換人未呀

蝦鳩科

老蘭係咪犯太歲

自從呢個comment後大力俾波又柒咗

燈了

素素黎左之後好似冇乜點再揀波踢

應該係話呢季

科做乜九

科神解圍

科做乜柒

科真係好撚柒 唔係講笑

科 藍天傳中

咁多手足頭先撐U

科仔又柒

科夫素素上身
笑到仆街

仲柒過dier

睇黎80分鐘之後先會換人

Foyth係我心目中連二線都未到

kwp傳中仲好過跪

個波完全唔轉直飛看台

贏咁多粒做咩

就70mins

舊時覺得對面個Durm唔差

素素黑山快撚到

老蘭拖太耐

屌cup乜撚野
大力神都送埋比你

大力交到咁

咁都要cup

有權自己射
呢一腳

老蘭 無左腳

成隊喂傾谷神射嗰排都係咁喂

大力臣交D波鬼撚到自己友都唔識拎

老蘭都知贏兩粒就夠

大力同老蘭今場柒下柒下咁

肥普又儲印花

嘩科

kwp係咪新傳中之鬼
又比到

bd

得素素,wym 同lm 算好

大力神

Bd

屌

科有D 腳法wor

屌你老味都係唔換大力神
戇鳩

球王可以休息了

做乜鳩
一到禁區就鳩

我勁撚到

科不如踢閘

血汗工廠，仲未比大力休息

ssk依刻重要過大力神

成日見科係右邊過人

肥普話送真骨hyper kabuto 俾你？

差D 平安鐘

想賣脆出聲

大力神呢兩個月係咪唔見咗個腦

你廢撚到

攰到傻

科一下型 一下柒

正式宣佈kwp係新傳中之鬼

係

開始唔追波

屌 條link比人block左

大力神跑最多

迷科了

場場佢都跑最多咁濟
踢撚死佢

冇喇喇送粒炸彈黎
返去就打撚7佢

隊長又柒

後面可唔可以集中D

又唔入

要換一換人 開始俾人禁住屌

4打3反擊中柱

我刺傳統反擊例柒

屌中柱啊

咁都唔入

永遠記得lml

笑撚死

好後悔冇買冇入球 明明睇死2:0完場

角球都黑

打死唔換大力神

科>>>>>脆

換超人把撚

dele 隻手傷左，可以打少D機了。

下 son!?

Son準備了

普爸爸：下季見唔到喇，梗係用盡先算

講得好

大力神拎勤工獎

到估到肥普換 son

......

補左2:0?

摩拉真係好撚勁

摸奶！！

追左

［COYS - 神燈狂戰士］

狂戰士大力神輸錢派負皮

........

魔拿!

出得幾靚
但明明都可以比son

嘔血呀我

摩拉今季啱啱上力希望下季夾得更好

恥笑開始

留意番 負皮唔是我俾

[COYS - ........]

其實下場係咪諗住唔出大力

一人一隻真骨雕啦

師兄你認錯人

3防中好過啦

4粒

嘩屌mola mola

lm戴帽

LM又一場入晒未來幾場D波

下場買曼win plz

lm 3粒

狂戰士有無補飛3:0

Lm

嘔到一地血冇力買了

GD

送隻Ooo Tatoba俾我

哇

好難得會戴帽

留意番
今季第一個hat trick

我都冇買點送呀

Son幾分鐘都刷到助攻

有無補到呀

son居然會做比lm

傾踢咗大半季都未戴到帽

新傾

新球場

球霸完美激活摸奶～

尊重啦

嘻嘻，比d咁既對手熱刺簡直是侮辱

3場clean sheet

原來lm要搭老蘭

is侮辱

佢點頭果下我跟住佢點

Is 冇肉

感動嘅係，球霸終於搵到自己嘅最佳位置

kane-like performance

雖然Huddersfield好撚柒廢
但傾一傷就輕鬆456真係

不過今場其實要俾大力抖下啦
打死人

希望摩拉保持水準對佢好有期待

仲要場場跑動最高

反了反了

仲jer

kane都反
成班傻撚左啊

真，one of our own 黎

缺陣贏波率點解釋

迷kane仲有咩好講？

新球場第一個hat trick : Lucas Moura

回復返射門狀態就唔反

加番點去射波先

再次證明無左傾仲勁

首循環作客傾一個人入兩球
傾唔係度摸奶就戴帽

呢個真,佢唔想走就唔應該賣

大家其實覺得kane想唔想做one life one club個D

想佢做熱刺托迪

Kane 真係揼心口
聯賽第一球無佢份
歐聯第一球無佢份
第一個hat trick 又無佢份

真球霸

無傾無少林無脆無戴亞=贏波

笑下姐

同脆廢到唔想理唔同

狂戰士上黎貼飛俾我地笑下ok?

踢到40歲

想

貼飛 我地唔笑kane

佢買咗咩

邊會唔想

鬼叫佢唔識留放咩
今年佢存在感都好低下

留意返Huddersfield同熱刺嘅對陣紀錄
其實熱刺輸多過贏(計埋今場)
不過近兩季四場英超贏曬兼clean sheet

佢好似補左飛買2:0, 摸奶即入3:0

唔知佢有無追飛落3:0

下下都去盡
傷個下又係

第一個受傷收咧

牙傾成日想攬哂上身咩都做哂搞到成隊波要就佢 佢專心返埋門仲好

？？？？？？？？？？？

？？？？？？？？？

收嗲啦

牙科小氣到

下場對曼城唔知出咩人呢

咁都唔比大力抖抖，真係想傷多件？

Son
Dele Eriksen
Winks ssk
rose 45. 脆
隊長

大力無幾多場踢架啦，佢場場都想出掛

真係估唔到

請珍惜大力
踢一場少一場架喇

佢做射手其實無得頂 但我覺得佢做多嘢其實係肥普叫
肥普都知得大力巨一個係唔夠創造力 上場歐聯傾都做左幾下key pass 俾其他人射

有脆......輸波節奏

winks好似傷左

現場睇過三場熱刺
三場全勝加clean sheet
希望星期三果場都可以贏埋

希望奧利亞出得切

Yes 但輕傷姐我估

+1

哈多士二戰前係班霸黎

但佢慢到豬油咁，真係唔好keep咁多波啦

我真人係好小氣

kane已經過氣，而家個新星叫kean

哩種突破力強又快嘅翼鋒真係等咗好多年
唐憎 查查 少林 都做唔到

認真，科踢閘仲勁過脆

但係LM唔係肥普首選

lucas 真係衰有時會隱形

「認真， ____ 踢閘仲勁過脆」

橫線上可填上任何球員名字

Bd?

有一個唔得 son

真係追左飛？

你有幾可見佢咁大火氣

素素ig 有 son 露底片

Morris Kean 睇多一兩年再講喇。
祖記咁多人，借佢出去，比多D Game time 先講。

Kean 同kane一樣都係one season wonder la

come to tot

今季暫時英超入球
Kane 17
Son 12
Moura 10
Eriksen 6
Dele 5
Lamela 4

Lamela 4

foyth 1

trippier -1

free go tot la diu

可惜係0左

點解件3rd Jersey咁好賣
外國好多地方都無貨

［member]小學雞手指指
[/member]

全季唯一入球(對面龍)係freekick

食女

新球場次次都坐爆，位就多舊場二萬個。當佢一張飛賣百五蚊，一場就多三百萬，好快回本。主席今次真係神算醒。

靚仔到

百五蚊

你估香港大農場咩

百五鎊下話？🤣

下年就係熱狗既天下

多唔多香港人

全部都被歸類做韓國人

你做咩啫

啱，今年都係熱狗天下

Sonny

我果次去都係啦
係門口諗住等簽名
條保安問我are u waiting for sonny？he left already

樓奴淨係睇top6片諗打法 又輸比下遊

又想燈

"We'll see, he's not sure. He is doing some training sessions with protection. He needs to feel comfortable. It's about if there's pain - it depends on the time. Today, it's difficult to know." #THFC

🗣Mauricio Pochettino on Dele Alli facing Manchester City

"He was training yesterday and he started to feel his groin. We must assess tomorrow. It's not a big issue, but it's an issue where he might not be able to play on Wednesday. We are optimistic but we will see." #THFC

🗣 Mauricio Pochettino on Harry Winks facing Manchester City

唔通係做葡國出貨隊

又失一粒 易到

係唔知點解成日輸下游

話左樓奴係屋企6個mon播住top6一邊打飛機一邊諗打法 其他隊叫佢地自由發揮

如果賣左大力神 入哂嘅係魯賓尼維斯 就正

狼唔會放人la

唯毒巴 可唔可以唔好係其他po 貼鳩德

上年狼隊買佢，我都R哂頭。仲要係超低價，點解利維唔搶。我地要補中場，佢個打法都啱我地。

咩事？

型到，個樣成個雷神咁

唔可以喎

肥普好型

文迪斯呀 如果唔係點會去英冠踢

卜口
追星呢家野泡菜認第2冇人認第1

文迪斯拉哂成隊提子過去，好多都正。

提子班人垃圾隊友嚟
好似係

依家係經理人嘅世界 同經理人搞好關係
轉會搞掂7成

狼仔又派三分俾人護級
修頓基本上岸了

條柒頭真係好樣衰

唔記得

Firm下季英超有VAR未？

奧燒今季得兩個助攻
SSK有三個
SSK>>>奧燒

firm

西火腿件飯好撚勁

搶D第2點好準

今年係咁傳買而件，仲多過栢豪。

西火腿真係唔抵

我熱青訓又送12碼

12碼聯

安東尼奧個兩下呢
入翻1球其實都唔過份

加強版Dier

Jones

呢場個球証都痴線
流晒血都唔吹停

竟然唔使出場搞

西咸d球員係咪唔記得輸緊，最後幾分鐘係到hea

工程師換個24號出黎真係敗筆

佢地風流波,只會博打比

護到級完季mode

垃圾隊嘅one of our own 黎

上星期睇積分榜
第三仲係妓
轉個頭今日已落到第六 (雖然打少場)
真係唔到最後一刻都唔知邊個有前四

我地都幾場跌咗個英超

Fredericks 我地青訓黎嫁

嗰幾場贏曬都上唔到榜首啦

榜首都未坐過又何來跌呀ching

嬴晒真係得

一路響後面追貼佢地，再施壓，你估佢地唔知驚到跌番幾分出黎咩

又put pressure on xx
人唔笑

個人認為
打長途賽嚟講，尋晚熱刺嘅人腳
係好過原本正選嘅人腳

冇左黑氣石

專重啦
同埋Toby 同Rose

召喚肥絲大隻

記得以前fifa佢速度有90 但係銅卡

巴打們有無試過係官網買完野要退貨？ 買左條褲size完全唔啱

mola 條女幾正

睇翻highlight 琴晚老蘭做支點好勁

真心一流
球球波都set到咁濟

馬後炮講就而家實際分差計，
果度全勝（熱+14）（利-3）真係做到榜首

Lm食屎

哈多士咋....

佢地啲S Size 等如我地嘅M size

我一直都買s呀，之前都買過另一款褲嘅s都啱着，唔知點解呢隻款嘅s闊勁多

官網冇曬第三作客 我只係想買第三作客

琴日哈多士咋
今個禮拜咪又係哭波song

上面全部假熱
真熱點會攞降班嘢嚟j

COYS - 熱物浦三殺曼城

七公又黎

覺唔覺阿仙奴已經有ATV味道？

鳩up下啫

屢戰屢敗 勇氣可嘉

又一黑氣石

Vorm Dier Kane 3大黑石

下場輸2:1，再下場輸10:0

“咩話，40比0”

又ff入R聯四強

過到16強唔代表入到8強
係咪銀狼巴講

去旺角買啦 有貨 我都買左

有無d 無AIA又著得出街既衫

Winks 之前抖咁耐，又飛埋去杜拜做rehab
原來今次又傷番同一個位

人地食女多過熱刺贏波呀
尊重啦

好想睇winks同mason一齊教波

Kane咁多年又係傷同一個位
班軍醫好似唔多掂當

換軍醫啦

出到線今季唔笑傾

水晶宮個442唔知又守唔守到曼城

完全唔同level

曼城文迪出得返

晶宮win過3-1㗎
定想講Cry>>>ToT

下兩場
文迪+SANE SM 跪

倫敦之王你估流㗎

水晶官入到一球 我用水晶吉自己屎眼啦 咁廢

梗係入唔到啦
水晶官

我熱時自己肯晶飯

七公又唔記得轉acc

oh

仆街

找數

pish

一谷又失一粒 輕鬆汁錢

咁尋晚輸幾多

一K

今晚輸埋屎眼

不過 真係黑到仆街雙曼 車利

下回合靠你幫手

一陣撐軌定撐痢

軌

含淚撐軌

問狂戰士大力神

對

Both斷腳

打和

其實打和最好

邊隊贏佢就去另一隊嗰度開戰

寧願比車過頭都唔想猁贏

死猁狗mma

和味濃喎場波

willian...

軌d前場個個企喺度 等夏殺自己搞

好正

啲觀眾識打call

呢D基本野啦
香港都有

同個BB打call好少見卦

車個佐真奴好似打少個咁

熱狗又扮識波

利真係醒目, 辣低左車仔後防重要個件...車仔之後GG了

諗起呢段

算，我地下場送分比鏝

456456

冇lu

車狗真係

話左車仔最重要個件傷左。。。利真醒目

車仲衰過我地

痢呢場唔失分 之後都幾難失分
鏝仲要打刺 作客獌

MMA

利狗勁撚到

隊長

第一球埃及美斯唔算係推人咩

講到我地控制到咁

過咗數打橫行都得啦

屌世三

講到有得唔送咁

攤咗落床
搵人開po

有得送一定送

佐真奴
咁既速率踢英超

屌Fabinho噴鼻屎落hazard度都冇牌
Oliver仲要喺隔離望住

最衰車仔今日得emerson...
如果係Alonso, + Hazard overload TAA 個邊應該幾work

得罪講句 佐仔有咩用

打呢個位既費奴 神軒 影帝 再講馬迪 winks呢d都係防守 轉守為攻上有用過條友

賽後有無得追加處罰?

說好的四加密呢

講追罰
費奴昇龍拳同肥花排雲掌係咪無咗件事？

第1版都要4加密咩

車輸一定好過利輸啦
車一嚟係死敵，二嚟爭四對手
在情在理點都冇可能撐車

和>>>>>others

在理係想車輸
在情係比較想利輸多啲

好鳩憎猁喎，唔想班爆閘怨婦捧盃

利贏左呢場應該好大機會奪冠 鏝仲有big 6未踢

希望獌識諗放下水啦

最好和